如果有人約你食飯，咁去邊度食嘅選擇權應該係你定係約你個個？

有冇人答到我

畀錢果個話事
其次係事緣，例如生日之類

2個男人fd(非gay) AA制食飯

最後講是但果個

二個男人非gay,
根本唔應該共進晚餐
完

選擇權

唔係應該比人約個個話事咩

睇下邊個係1 邊個係0

咁如果約人食飯嗰個係我提出之後又話一定要食某啲嘢呢

屌你唔撚係gay呀

乜唔係約人果個開頭決定點講嫁咩
我今晚約你食大快活/我約你今晚食飯吖,你諗食咩

就係冇講 我提出完又話一定要食某啲

屌你兩個有共識咪得囉
再唔撚係咪食兩次 一人決定一次囉

我次次提出佢都話呢樣果樣唔得唔啱佢
好似變到我要次次都要就佢咁

叫佢返屋企食自己啦！
咁小嘢都咁計較

我都想食自己架 但係佢係咁約我出嚟食

我同另一個食咩都是但既fd定左
邊個諗到食咩唔洗畀錢

男人老狗食乜都要煩一餐

男人老狗食咩都咁執著重話唔係gay

等我講清楚而家嘅情況
咁而家呀朋友A就成日想約我食飯，都係每次食飯之前都係叫我去揀，咁我自己就平時好撚慳錢唔想食啲咁貴嘅野，但係呢每次我都同佢講話食下m記kfc呢啲佢就話唔得唔飽又話要食茶記先得，咁佢都話一係貼我錢，但係我唔鐘意人成日請我食野，我覺得唔係幾好。咁而家返黎呢個主要問題就係我真係唔想下下食茶記想求其食下m記kfc譚仔等就夠，不過我每次提出佢都話唔得，咁我可以點

我想自己食架 但係我個fd成鬼日喺度約我食飯 我又唔想

咁咪推囉屌 婆婆媽媽

推左好撚多次啦屌